[Hello!Project討論區#90] かみもも生日快樂

祝愈大愈靚 唔好變圓

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

岸本ゆめの 新沼希空 山岸理子 秋山真緒 谷本安美

小野田紗栞 小片リサ 淺倉樹樹 小野瑞步

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

加巴版頭呢

第7次係26-29
想抽27號年下

生日special

之前改咗做新沼巴執唔切

今日我女人生日，加巴都要讓比我bb坐頭位

抽啦
衝下event 人都開心啲

btw係咩網到抽

你仲記得かみ咩
幾時叫清一色奶奶

雖然內心舉kami色
但我居然想抽奶奶2shot同摸手
頭先到依家都無考慮過抽kami

鬼叫奶奶夠嗲咩
出軌唔怪得我嫁萌衣！

奶奶啲手勢好似幾好

千錯萬錯都係萌衣唔夠嗲嘅錯

女版麻巴

睇佢劏魚就知佢好熟手

かみ心諗：我一向唔係嗲路線 唔通怪我？

但係kami係巴士上面指我之後同我拜拜

かみ就黎要學麻句get out

唔諗咁多啦
我覺得我都係無辦法做到咁衝動嘅事

奶奶下年等我

btw我睇十人十色碟
我發現憶起idol奶奶
我鐘意奶奶唔笑個樣多啲

佢套衫真係

我都想咁放肆吓，可惜落堂乜柒都收曬

Ｄ人話文春就爆麻醬拍拖

非飯街外人 wfc

爆啦 即刻玩完

但係老實講麻都冇新聞價值

我估
5條鯉魚 = 5 / ご
砂糖 = 糖 / とう
Gomaki?

コーヒー＝モーニング娘。を代表する曲
時計が１８時５７分＝１８の５月７日生まれ
文春（2016年５月号）鯉のぼり＝5月生まれ、恋(スキャンダル)
砂糖＝佐藤優樹

麻都有野爆

好緊張 係咪可以全力推知

唔使文春你都知佢有仔啦 有咩分別

整腰果陣都有啦

麻醬文春炎上了

天使推嘅比啲力

咁開心嘅咩

麻 而家19歲
18時係講緊’18嘅話咪變左夜晚而唔係早安
不過杯咖啡真係⋯⋯

係就爆
我幾好奇佢會鐘意邊類人

真假都唔重要
係睇下u記點反應姐

早安爆會點
我只記得c-ute係脫退

我估公司都係睇錢做人

睇下多唔多人燒生寫

結果銷量大增

矢口 美貴
退脫

結果原來係為左新單炒熱既手法黎
依家麻醬個名愈黎愈響

睇下開牛定開熊

你估真係公正傳媒咩

我諗依家公司同麻實收到風炎上左
今晚睇下其他成員同麻有冇扑

出新單先黎比人爆
比敵方公司追擊？

點知原來唔係講麻
好想快d到星期六 2ch都有6個post了

麻今集電台：想要2個月off

咁橋？
又有人話佢扮腰痛射波

準備燈死早安

你推知架喎
熱愛發現

其實都係睇hp會唔會比錢買返d相
收回報導

如果hp連麻都唔救
咁就冇野講啦 抵死

結果
一場誤會

不嬲推麻醬

睇佢最近表現又唔似自殺特攻隊
當年美貴都係自殺

推加加好嗎

加加 工人 希空 段原 呢四個絕不加推

到底肯出未

然後下一秒 全知沽出
麻仲有喎 不過唔知佢個人1月仲喺咪度

唔通麻同啟太拍拖

唔係度會變百搭
冇得輸

唔知個個點解都死咬麻
明明除左砂糖仲有奶

糖/奶=白=知都得架姐

雖然現役可能真係得麻有報導既價值

之前橫山券變百搭就升值姐
麻本身張券就最貴 變百搭返而係跌錢

今個星期出19春con 日程

佢有家室啦

死啦 又到左考驗麻飯對自己推既信任

點算 但係我極度懷疑麻醬

如果之後發現原來唔關麻事 咁我咪好對唔住佢

可以出軌嫁姐

新聞價值: 不倫

依家連早安歌都唔夠膽聽
怕傷心

出幾日坑先

我就覺得唔會係麻拍拖個d
麻講到咁有抱負，如果真係拍拖
班細仲點睇得起佢

橫掂都係 不如同秋刀魚啦
死都要死得轟轟烈烈

天使坑

Riho: 麻得把口架炸！

麻出事 直接出偶像坑
已經冇左信任

你出左啦唔係咩

唔知點解
表弟會似係天使最早嫁得出

當年miya拍拖比人影晒相都無事
咪又繼續做top

仲要預定仙台con當日發佈出黎 勁仆街
又出緊新單喎今日

比敵公司搞既機會唔細 係咪眼見最近hp多左曝光

早安唔同架 格殺勿論
Eri果單唔知點解冇事 好似話係親戚

仲好多d宣傳

想睇麻醬剃頭

小道消息同idol車大炮一樣
未有圖/實績做出黎都唔好睇得咁認真

結果原來係講吉澤
大約7點發生事故

我覺得係かななん

早安有價值上文春 好開心 終於唔係地下偶像

Friday定文春殺得多hp成員？

呢樣仲差過比人爆

真

睇網上分析 文春唔同Friday 係有晒證據先會po

文春剩係會搞現役 og都未報過

文春最低消費係影到相過夜
然後就未成年食煙飲酒

小道消息：岡井介紹男仔同麻出街玩 比人影到

麻出事唔會再留啦 佢自尊唔會咁低
佢又唔係非做偶像不可 佢唔撈都得

原來文春個地位都幾高 唔堅料唔報

業界良心

一般人「コーヒーで時計だから映画『コーヒーが冷めないうちに』の有村かよ」

ハロヲタ「コーヒーだからモーニング娘。時計が18時57分だからモーニング娘。'18で誕生日が5月7日の佐藤優樹で雑誌の表紙が鯉だから恋に変換して恋愛スキャンダル雑誌はバックナンバーだから相手はバンドのバックナンバーだろ」

文春「佐藤優樹って誰だよ…」

留名等鞭屍

握手會入去問清楚！

可能換晒做知券

1月入去道別

好簡單 睇下今日新單mini live+ 握手

麻有冇體調不良同飯repo 咪知關唔關佢事

尋日講完冇綜藝擔當
今日タケblog就宣傳野球節目

我想像唔到麻拍拖
唔知點解我覺得佢依加仲未適合拍拖

我想做嘅行為比生田搶先一步
我又要....

Ff到生田kiss男朋友個樣

唔通食煙

因為你見到嘅係佢要比你見到嗰一面

吓....麻醬食煙個樣......
麻醬：咳....咳.....啲煙哽親

如果係咁都幾恐怖
我見佢真係傻傻地咁
但一切都係扮嘅話就........

但我覺得佢個樣好襯食煙
同貓一樣都好襯

日本人咁多煙槍

真傻點上位

麻真係好岩食煙

麻點會傻傻地 醒到出汁
D舞台pose位全部諗過度過
你估佢真係即興

咬住枝煙咁樣啤你
：望咩望

好期待有咩故事
整單內鬥 互隊

知醬：（笑）

知醬：佐藤さん～ （笑）

唔知點解一見到知醬加笑笑
就覺得好奸 有陰謀

我唔係幾鍾意煙味
萬一握手個陣佢身上有陣煙味比我聞到.....

勁岩同mk仔包箱飲酒燒肉 再加飛煙 prefect

食都係完咗先食啦

連經理人 成員都瞞到既話
幾時輪到我地聞

mk麻

牧野都醒架

握手會個陣問下佢 點解你咁鍾意加笑笑
（笑笑）

天生一副mk樣

利申：反麻大隊長

就問依條
問佢笑笑係咪有骨

叫佢呼啲口氣比你聞

拍水著上位 識玩
不過佢身材真係幾好

咪傻 一定清晒先啦
你聞到佢講野有簿荷味就知咩事

btw 日本煙仔勁平 平香港一大半

香港煙稅幾多

硬係覺得知醬唔會直接答你
知醬：係囉 係點呢 你估下 ～
（笑笑）

我唔覺得12期有佢諗得咁多野 佢地仲係好努力唔好出錯既feel 交功課咁

同小櫻呀麻呀依種享受舞台 出到黎個感覺差太遠

個個都肯除肯影咩

香港個啲好貴

似佢答既風格
原本知醬是腹黑 讚下佢個扑d笑笑位好正先

應該就快出第二張hints圖 到時就會知係咩

咁複雜嘅問題交俾你啦

大丈夫です！

橫山好想脫

用(笑笑)時個樣握手

Mic check mic check!

Maa ba: hi chi! Why u always laugh like a dog?

Chi: eee! Dog is kawaii ne

證明佢識你用自己長處

2shot可唔可以叫佢除衫同我影？

橫狼回來了

2shot可唔可以叫麻扮擔住口煙同我影

如果佢以後唔用啲笑笑係咩意思
知醬心諗：仆街！比人發現左我咁樣恥笑人添！

咁咪岩 變左私信

叫佢下次私信用（哭）

唔係 ！
應該講完每一句野都加返句 わらわら

知醬：焼肉食べたい！(哭）

喔！麻巴私信

腳咁短
真係齋睇胸咩

佢做擔煙 你做嫌棄樣

咁同我地講完野讀標點有咩分別 問號

幫佢點火

叫佢同我玩食pocky對決先
依個pose會唔會ng

呢句你要喺耳邊同佢講
因為啲staff喺佢格離偷聽！

印件(笑笑)tee啦

我睇樣

Ok wor 就做依個

一係扮今日生日 我扮棒蛋糕 叫麻扮吹蠟燭

冇

用隻眼打摩斯密碼

笑死 麻巴會唔會手震唔小心hi到佢心口？

（笑）（笑）

奶頭在笑tee

前幾日忍住唔打丁 個人會咸濕同大膽d

知醬：啊～すごい〜 (用手棟哂兩粒）

你會喺民宿打？ 百絲

掃奶頭

痴線 事前點會打丁

自己去租片鋪啦

Qr code咩

喺飛機忍唔住之後入廁所
點知飛機震左下.....

SOD var

你地屈我打丁

邊個屈你打邊個丁

前幾日忍住......即係依加都有打啦

靚到

LARME仲收埋幾多相

其實係想講握完先打 儲埋儲埋開心D

丁都甩埋

麻絲

知絲呀

新沼絲啊

等埋文春先轉都未遲

我對麻有信心！！ 同佢共同進退！！！

求你返到香港先打

外國月亮特別圓
外國打丁_ _ _

小心斷

又話知絲！好亂啊
知麻絲

提提你 個陣係冬天

好驚

百絲小心橫狼訓訓下瀨你塊面好過啦

你想要鉸剪定刀?

剪埋

腳指

麻巴 2L同L 齊晒麻知未 佢兩種有2張 我睇下到時抽幾多

斷頭台侍候

退左Goods坑了

唔要啦 到時中左拎去換 咪係到叫

唔叫啦 握埋1月退坑
最後的2shot
覺得夠就停

咁似島巴既

呢啲嘢到時先算啦

彈入彈出

BiliBili Rock in japan 個兩段下灑架

聽住先

ヲタ活都要放下假

Christmas event係22-24號同一個場早安天使椿一團一日

文春料幾時出

汁汁呢

27

要等咁耐

都冇公佈
可能專心sell完武道館先

所以呢啲料通常唔太爆

你信我係啲咁嘅人咩！？

1月咪知
不過帶埋鉸剪訓

好驚
咁我咪同百絲同床？會唔會鬥搶被單

定期懷舊系列 之 人同歌都好正

你訓教係咪會打人

而家一人一張床都仲有淨

依加好似冇

有咩

而家book之前果間咩 係咁講同床

大嗰間
有啩

好似得4張床

啱先搵返
2張標準雙人床
1張標準雙人床、1張上下舖

係咪好失望

7張床 max 10人
應該夠床

唔係book呢間啊
獨棟嗰間

呢間係舊嘅，本身俾咗錢但cancel咗
新個間冇記錯有7張床

uta直播

警察姐姐

戰隊

哇 第一次睇Uta直播
原來佢咁Cute

D反應又可愛

Uta！！！！！！

Uta朋友唱歌仲勁

笑死 D人叫Uta舉小指唱

Uta真係照舉

好好人

Uta 把聲都幾淫...

仆街 點解冇做偶像但個人都咁可愛

屌 Uta好屈機

Uta仲會同人互動

哇 真係聽人點歌 唱番CG！！！！！！

點解讀完口白會恥笑 ！！！！！

Uta唱完CG話好老尷

哇屌 佢唱完CG流馬尿 諗起D咩？

佢當年CG第一首歌讀完口白都係擰頭笑

死啦 UTA好可愛 應該抽得贏知醬

UTA 》》 知醬

不服來辯！

UTA最高！！！！！！！

屌頭先好正

佢勁Cute 咪咀D表情 世界級

男人最緊要專一！

從一而終！

只對一個女人有感覺！

又bin c

去日本溝佢

忘了愛 （點煙）

活在當下！！！

現在是現在！！！！

UTA最高！！！！

盲腸！！！

咁其實UTA同幕前都差唔多咁Cute

理論上知醬私下都可能係咁Cute

其實UTA把聲幾好聽。。。

唱功屌打HP好多人

痴線

Uta唔想唱Hello Pro D歌

又發作

贏左大半隊早安啦

每次望mon都禁住心囗 明明A cup

佢件衫好鬆身
其實佢5官都靚

佢個fd都係

佢個FD仲好過佢

Uta level= 知 level

知醬私下可能都係咁Cute

睇番之前佢直播D QandA 先

佢個fd好似係玩夾band
唱歌好聽 如果個樣生得好少少應該都可以同uta鬥

有冇後悔唔搵Uta合照

佢個fd入HP歌方面做到top la

你仲有機會

有
唉～難得我都在日本

佢同學黎

CG 歌

其實佢朋友幾型

起雞皮

Family mart 搵唔到就去佢大學！

可唔可以搵日捉埋知醬做Live？

咁靚女洗唔洗去做Family Mart。。。

小指！！！！！！！

佢唔係唔讀上去咩

又喊

Cls 係咁唱CG歌

勁Cute 痴線

究竟係訓練出黎
定係天生

又喊啦 流眼淚

屌 番CG啦

橫掂都係Part Time

你唔俾人地收開兵
平時有練

好似まろ咁做UF KOL諗唔諗得過

抵收

唔知同UF鬧得大唔大獲

完了

Uta走了

做.......

島巴老婆

一定要睇返replay cls

你講得又啱喎
鍾意又撚下你
心情好個陣又對你好

Uta好正

算啦
UF咁廢
好似めいめい咁搵過間好過

根本就係 派下糖比你又有錢收

有冇幻想過 Uta直播果條觀眾List 硬係會有幾個Hello相關既人
既真IG睇緊。。。

即刻去睇返有佢嘅愛おしくってごめんね

都係一個願打一個願捱姐

It's a trade! Take my money!!

其實好慘 同佢地既關係只係同金錢掛勾
冇錢佢根本就唔會Serve你

陌路人

咁又係 佢個髮型都幾襯夾band

個感覺就係咁

睇完
好正 佢唱呢首特別好聽

做緊嘢睇唔到ig

我又覺得無乜所謂，好過自己一廂情願FF太多，最後先發現原來乜柒都無

好正cls

岩呀 當佢地表演者黎睇就一流
千祈唔好諗多

晏d睇返

好快會有人擺上youtube

Ig 有replay

而家睇返，鄉女係近年啲團入面最多潛力股

練兵團

睇下CG去其他團企咩位都知

11/2 唔係ms...
繼續努力

有錢仔麻巴

1. 我冇錢
2. 我已經係佬

又想衝多轉

麻巴:有錢
好有錢
高

真係冇錢
有錢唔洗等hkexpress減貨啦

仲煩緊 $308 定$728

逃避工作 叫陣春先
下個月呢個moment我就係日本同かみ影相

好期待今晚知po starbuck出黎然後加個（笑）

下個月有band live睇

梗係308
728可以入多兩張2shot

幫你倒數 笑笑

影相之前嗰兩日都有live睇
一日村外一日天使

所以咪話我窮
仲等緊優惠

不要太羨慕

$728加埋稅成千

我要等到下年 哭哭

其實講分手嘅人都唔好受

決斷

邪魔しないで here we go

寫果個kami推？

係咪做得CD鋪staff都係終極DD

麻巴你嗰隻D組碟未出貨
我下round先運

竟然

我同你同期果d 全部到晒

唔通中左特典

不過你都有31既天使要運 我都有

差幫你抽嗰一隻未到

★NEWS★「rockin'on presents COUNTDOWN JAPAN 18/19」12月29日アンジュルム出演決定！！

都有愛理

咁搞笑

我大把嘢運
下一轉
想開咗箱先

好

我ems出左了 應該星期六到

總共幾多隻

仲要等埋天使碟

好似25

我唔等啦 忍唔住

意義同實際上應該係大師最後一次CDJ

大野黎喎

我嘅天使first impact

早安初日破唔到10萬

賣少過上次7000隻

冇首位了

上次咁難聽仲賣得好d

係咪又想衝

飛都比埋錢啦

Brand new morning賣得5萬 好慘

最勁係riho筆 12萬 （依家10期萬都唔係好差姐）

Riho 一走 下單得返8萬

本身有冇信心天使會出

29號夜晚先到，好彩無炒車

7成把握

29號晚到咪睇唔到⋯⋯？

推嵐爆seed都冇首位啦

係呀，本身有考慮買唔買飛，而家慳返

Day 4仲有愛理

其實我只係去旅行 不過次次plan到一半都會走樣

點睇都係星期六lineup最吸引

why not both
我第一次睇天使都係好後期先加落行程
結果撞正落雨天唔睇live都出唔到去睇景

10萬算係咁

握手分組分好啲應該可以多少少

有時都會驚旅伴唔鍾意架

努力拉入坑

我上次狂離隊 啲fd有啲閪面

揾多啲錢一個人去應該實際啲

我同fd去旅行睇live會自己遲兩日走睇

睇你住咩姐
今年兩次都係一個人去

上次就係咁

我上次show哂啲goods擺喺枱到影相
有個fd走左黎睇 佢話春水幾靚
我同佢講 我聽日去睇嘅就係佢last con
佢：吓～
然後佢問我推邊個 我指住橫山
佢話橫山幾可愛

唔得啊 plan完發現624有摸手會
我原本剩係諗住睇620個場

百絲 原來我都有兩隻d 今日先發貨

自己冇咩野姐
其實真係WFC

做乜着到面試咁

借左椿套衫著啊

文春炮第二擊出了

麻醬safe

都話左我麻好乖架啦

屌

コーヒーが冷めないうちに

藍色

有村架純姉

麻醬 我對你唔住啦

hpヲタ想太多
只係地下團

文春：wtf? Who is maa chan?

麻醬
我仲懷疑左你成日

我知錯啦
晏就仲對uta心動

你晏就明明就唔係咁講

麻醬嫌棄你了

係喎 今日kami生日....
生日快樂 ～
希望你喺連登睇到我嘅祝福

扮工就上連登姐

知醬

コーヒーが冷めないうちに 有村架純
藍色鯉魚 藍，鯉

佢家姐 有村藍里

我依家好內疚 可以點做？

買生寫

你琴日點諗到係麻呢

唔打多次啦 好長

買生寫 麻就會原諒我？

其實麻中招都無咩事 反正麻有的是女飯

YEAH YEAH YEAH
mm 麻第一句
天使 rikako
JJ 段原
鄉 山木
拳 野村
椿 秋山?? <有冇人聽到係咪佢

@春巴

但早安形象會大插 所以一樣要踢

又係

放心 一定賣唔晒 應該買到 買唔到咪算
實有撚樣買完去放

光井愛佳の1484日を超え
羽賀朱音 (12期メンバー)が1485日となり、歴代最年少在籍日数となりました！

玩左成1500日 最年少形象
幾時有新角色

予訂架

唔訂啦 除非佢 之後唔拎出黎買姐

點解朱同知仲有

同要比9000yen 我買畢業DVD J都冇咁貴

第4次受付出貨了

買咗先啦
有新生寫 買啦

盡巴 豬音人仔牌有貨

已經睇緊

十人十色live生寫

鄉直筆L判

又入坑

買依個

麻果個冇左

有都係買知

係喎 有唔同色

你果粒好D CG冇年份

白色靚d

睇到咁細

都係白色好D 有年份

比20年後既自己睇 2018年果陣自己好鐘意D偶像妹妹

呀。。。2018年。。。一個美好既年份。。。

好似真係唔會賣現貨

買個牌仔要 900 yen + 700 yen 運費 不了！

都唔買啦 9000yen貴 不過我相信一定有人放
全身毛巾果d仲正 上年佢生日毛巾先正 不過冇買屌

kami一日限

uta好正

自由國中間D 跳舞音樂好好聽
編曲比個讚

比較期待BDE goods

好想搵之前BDE goods d頁面搵唔到

上年

kami冇全身毛巾賣 如果有你地仲唔買你瀨

啊 搵唔到人放上年BDE 飯條全身毛巾 訓係到黑色裙架

野村真係幾好。。。
依度有冇真係推拳架？

你望我個名
我之前睇拳工訪問好似話野村細個黎過香港 佢阿爸好似係香港做過野(好似啊)

uta醬

生寫以外嘅goods我只會買去過現場嗰啲
唔係會破產

去過日本睇拳算唔算

白色靚啲

全身毛巾一定要有條 睇下都開心 似成個人係到咁

諗返起呢篇

有冇人明？？

真架？
推野村先

超級正 佢依個素人同做偶像果陣D表情同反應有冇好大分別？

算 Live係咪好聽？

唔知好似都唔記得啦成幾年前睇 不過多d人睇拳係唔錯

佢係咪想接Aya棒

Get錯

好似少少體會到大師果種親目線

HP次次世代3大台柱

桃 井上 _____

請填充 （1分）

知係當次世代定次次

盡巴

大師都有話佢以前比較少講學校既事，而家同班同學仔玩得幾開心咁，睇都覺得欣慰

次

知19歲啦 同麻一樣

江口紗耶

知18歲架啦(笑)

船啊

段原

出到頭先講啦

唔夠靚

係好唱得 但唔會最紅 大家知點解

我推一定掂

秋山

咁就仆街啦 打定脫退文先

推到佢退團係咪

桃以前好似唔係好鐘意返學

我推會先紅後收皮

梁思浩依家人氣點？

咁知醬破左你燈未

唔好作自己先睇得明d稱號

未紅唔會收樣住

橫絲今朝估中晒知醬D反應
話我印 笑笑 Tee 去握手

森「わー！すごーい！」

知醬今日真係咁講

係呀

梁思浩＝秋山
假麻友＝谷本

新沼＝真野中

其實佢跳舞都好睇

做偶像 最重要係咩！！！

好撚穩

你之前明明話小野田係假麻友

認錯 小野田係谷本

一樣樣架喎D人

你面盲症 不如開估

真係填充題黎 我諗唔到所以問你地

認真答，山崎同清野都有潛力，但佢地啲團唔知要搞幾耐先major debut到

唔通知醬同我諗嘅野一樣 ？

地下鐵團將由紗耶做ace

唔係今個hello con咩

uta個fd係咪想上位

頂 咁好主觀

清野個樣

清野個老漬樣見到都想打

轉去撚知啦

胸有成竹樣

唔想推清野.. 因為唔知佢有冇同我對眼

佢同我對眼會即刻打佢一身

知醬.....原來我同你咁夾

清野最多咪めいめい二號
癖があり過ぎ

你唔會睇到佢係咪同緊你對眼

我諗等佢再大個啲，年齡同個樣之間既gap應該會收窄既......

原來uta個fd係夾band有出show

邊個係清野？

唔明

好勁

原來橫絲就係知醬真身

偷上運登扮狼同我地吹水

其實HP好多成員都係

參考早期めいめい
唱乜都係同一個格

轉左公司咪冇事 我好鐘意妹妹

めいめい中後期都好好多啦

呢個？

麻巴諗到啦
次次世代
桃 井上 牧

不過井上01年都得咁牧都得啦

知醬點會話自己厚粉！

有眼睛既

另類營銷
大家為咗求證去哂握知

井上唔係16咩
牧依家已經係ace級人物

可能已經係最大

眼好易畫大姐
參考かななん

有乜可能冇
唔通你覺得佢唔同你對眼嘅原因係因為冇眼？

17歲啦 7月17

譜＜最近めっちゃ夢に佐藤優樹ちゃんが出てくるんです。今朝は朝ごはんに酢こんぶを取り合って。駅のホームでジャッキーチェンみたいに転がったりして。何を見てるんだわたしは、と。こないだお母さんに「聖さぁ、寝ながら『まさきちゃんｯ…やめて…まさきちゃんやめて…ｯ』って言ってた

笑左 聖發春夢？

聖：麻巴...やめて…麻巴やめて…ｯ

咁就正了

睇下櫻就知樣係有得救

可能用盡力整大隻眼

應該都係依幾個玩晒架啦

明明記得佢係訓住唱歌

仲有rikako 都係01年

最後證實左知醬唔厚粉
今次要驗證成員係咪唔講廣東話

我去試下中邪就夠了

朱有冇講 問盡做
條菜唔講

我唔信小田咁勁

麻醬同我講多謝

好恐怖 加返小剛隻眼比佢啦

準備入教

下次佢就識講 仆街架啦

試完暈低左
之後

我心中剩係得知醬 唔會咁易容得下其他女人

目標係教識所有成員 聽到香港黎 就講 仆街！

姐係日文既你好 咁解～～

一入去就小田様

中島卓偉個頭好大，個身又勁細

流晒口水

隻眼分開埋

可能條丁都好大

然後佢地就會好疑問咁慢慢講...
仆、街？

ぽーカイ！

其實我想握下櫻

你個usename....

升仙了

我有抽櫻果組喎
你要第幾部？

百絲好似都request左一張 1-2部櫻

同佢講 講呢個字要加強語氣
因為同香港人講野越大聲就代表越熱情

咁要轉左促音先

著特別啲member好易記得？

一定

夾唔夾？

一個(笑笑) 一個 (泣泣)

早安今日得3個更扑

我諗住咁著

麻巴係咪只會用毛巾包住？

相撲咁

岩喎 你cosplay 第四人格入去握生田啦

條菜blog有知圖 自己去食用啦

係第五人格

哈哈 應該入得啦？ 國藝

你cos唔cos?

俾唔俾戴帽 個爪會唔會入唔到

以我經驗 麻巴握完一部一定嗌轉推

你話個爪係你手臂既延伸就應該入到

點講

有冇咁勁呀？ 我出名坑性高！

點會cos
恥力十足

緊係唔入得
一陣生田照西你

搞咁多野都西
驚你勁嬲
一野爪花佢塊面

唔會咁架！知醬唔會做依個表情架！！！

啱啱想po

知醬私下出街竟然會用眼鏡
日本女仔勁小會用

尋日揀眼鏡嗰位staff望一望唔該

佢哋都話MM私下好多人用

話哂買攞左眼鏡獎

麻 聖 都有用
做野錄電台用唔出奇

但出街就好少見

知醬做咩整空氣流海

春水上身

屌好似！

知醬幾時會塞薯條入個鼻到 ？

搵人拎薯條影相

之後點火

一條唔夠！要塞兩條！

快！

哈哈 玩壞了

好變態！ 知醬我錯了
我是被迫的！

想#HPHERE

喺外國話鐘意聽Alan walker 係咪會比人笑？

一開始以為係同Sia合作 條女唱法勁似Sia

佢地叫Y字路做Additional Track
真係似急急後加

奶奶都去睇Babymetal
加推

手指好長！

naimetal

差啲喺公司笑出聲

知醬係咪棄左babymetal坑

終於有人識笑

桃絲 你返夜更架咩 成11點啦波

唔好話覆 連睇我msg都冇時
一直都冇已讀

邊有時間去做chimetal

......

勁似翻版46

咪咀

u社搞呢檔野？

唔知同咩公司合搞

咁多素人好難唱
山木學壞晒

節省少少啦

一大學畢業都躝架啦 賣下樣比你班毒撚夠啦

明知佢三四年貨仔做跳板
追黎把托

邊有三四年
一兩年好解散

咁你要快D入坑 ！！

留係CG咪又係...

頂你個肺 笑到我

n1同n2真係兩個level
得返一個月時間都唔知考唔考到

希望1月唔好中銀座衫

校服校服校服

校服知同校服野中

點解佢地冇握手券既

校服靚好多 我地又著校服去影？

有話冇咩

著 撞下手神

做老師會唔會好d 師生

十一點咪放工
不過啲做唔晒，聽日準備OT

大師完全不在狀態

呢集kami隻腳

以為係放碟入面

分開架

好期待爆碟

ママちょ

181024 ハロー！Q＆A
Q.今後やってみたいお仕事は何ですか？

和田彩花 アイドル

中西香菜 レジぴっぴ！レジでぴっとやりたいです！！

竹内朱莉 声優

勝田里奈 ファッション全般。主にモデルやブランドの立ち上げをしたいです！！将来の夢！！

室田瑞希 スカっとジャパン！！

佐々木莉佳子 バラエティー、まりあのマネージャー

上國料萌衣 アンジュルムで、ハロモニ。のような番組をやってみたいです。

笠原桃奈 ありすぎてヤバイです！バラエティー、雑誌、CM、アンジュルムの冠番組･･･頂けるなら、なんでもやってみたいです！

船木結 バラエティーにたくさん出てみたいです！

川村文乃 無人島でサバイバル生活！！声を活かしたお仕事をしてみたいです！声優さんやラジオのパーソナリティー、アニメやドラマの主題歌を歌ってみたいです！ロッククライミングやスカイダイビングもやってみたいです！
高層ビルの窓拭きもしてみたいです！

アンジュルム番組 かみもも

奶奶做乜

自從轉咗入HP坑之後，已經忘記咗冠番組呢個詞語

下次摸手會拎條蟲入去，之後嚇死萌衣
而我就會好勇猛咁跑出黎保護萌衣

你拎塊窗俾奶奶抹啦

小田 私の！2nd写真集、発売中でーす！発売しました！

譜久村 毎日1日1回小田さくら、してみましょう

小田 どういうこと・・・写真集見て下さい

小聖開黃腔？
小田又聽得明

4:32自己睇

笑咗
btw 新雜誌job

佢係咪話想做外國女仔
但佢個樣已經好似外國人

早安武道館blog先行得15號
睇黎16號清得七七八八

姐係到時大把人放 跳樓價

好癲

個攝影師真係

男定女cls

不過知唔比拍面等比拍腳

淫

camman好少係女人

比我睇中既女人都會慢慢變淫
慢慢變淫又得 即刻變淫又得 得左！

淫知降臨

Camman 肯定想咁做好耐

將 純情小泉源 調教成 淫賤大噴泉

咁樣會精盡人亡

原來成員知道飯會拎佢地寫真打丁...

唔好...唔好用咁既表情望住我...

我...

我唔想架...

對唔住，知醬....

唔通拎黎放咩 不過我真係拎黎放 包住晒

谷本都開黃腔

叫人買1本唔夠

佢話 1本拎黎睇 1本拎黎收藏 1本拎黎...

原來谷本行痴漢路線？

佢揸開人屎忽架

佢兩個有啲野

預左架啦
不過想佢同藍多d

一早就話佢地拍緊拖
成副開發樣出晒黎

NGT48

其實兩個都ok

想睇流出

黃戰士同紅戰士既片

加埋藍戰士都ok

左邊你既 右邊我既
Double dating

果兩杯嘢睇落好滯......

羽賀件衫好以好迫咁

櫻副眼鏡又令人諗起教師look

春菜

海!

一野摸落對波波到
btw攤係到個人係邊個

むろ居然着呢種泳褲

加加加

春菜瞄準哂一野揸落去

全隊最fit果個

應該唔係真side tie果種 咁危險

係大家最想成為嘅人

冇白做gym

生田牧野豬音不在

3p大戰

豆腐

牧野同豬音夾住生田

佢係咪心入面知d大叔飯會拎黎做咩

睇黎知醬真人真係好正
春菜同佢同完房見過真面目都咁迷戀

當然會知

又多左3張老婆既相

開劵未

唔知點解j唔落

未到 岩岩收左3張老婆相

明明話退左goods坑 又忍唔住

因為你冇j?

因為個樣太熟
我有條大巨根日日比萌衣做宵夜

姐係唔好意思丁朋友咁？

太熟女？
難聽d就係覺得個樣好老
我鐘意j知呢d怕羞女

彈出彈入

聖個樣都叫老

你係s?

我係唔啱type，純欣賞

鐘意d吸手波
大波波睇得太多了

我係特登fo落個胸度就唔係好想睇
成個身體線條好睇啲

hp d女都係鐘意睇有着衫嘅時候

雖然啲衫大多數時間都唔好睇

今年天使啲衫已經好咗好多

知醬係咪吸手波？

我隻手黎講應該係

勝田再發下力

知醬定麻醬大波？

應該麻

堅？

應該冇懸念

知醬咁細波架咩 我以為有c

A

A?講緊件垃圾

知醬點會ああああああああ
我唔信

唔信問下匿巴

A差唔多啦

日本cup來說可能係B

明明記得佢係大波知

明明麻先係a

麻肯定唔係

A咋
利申：_過

十期巨乳
要棄知了

麻心口屌打知

聖心口屌打all

明明寫真果陣有波 點會係aaaaaaaaaaaaaa

麻點會係巨乳

Get 唔到 十期巨乳 點解

石田唔係仲大波咩

因為另外三個都平

終於可以改返名

石田上圍有34

自己睇相啦

之前AAA MC討論咪話遥走之搵邊個加入 第一個就諗起石田

原來知醬冇波

0:26果個桃shot

有小小小小小

要波你咪睇聖講咁多邊個冇波啊 睇波我睇av唔好

唔識睇咩cup
唔該A尾B頭掛

A就A，B就B架啦，一係用日本標準全部加兩個

原來生田野中係影啦啦隊

女先知咩cup數
知暫時着得最大係A goona 件衫

都唔知墊左幾多舊野

有件友墊得最多

特登揾圖睇，真係見到成條背心邊填唔滿

自己畢業都話擔心知

想睇晒成場
小田嗰組邊有可能輸

假嫁d奶

攝好攝滿

小野田比人壓晒咁制

聽聲都知台風爭好遠

唔係逐組投架喎？

tg你都po

笑咗

who啊 決意啦 知強推

好正個動畫

咁多cdr就咪po啦

好似格鬥game咁

推爆佢當無發生過

一向當cdr wfc

升球大墊

跳入草叢嗰個笑死

我一直以為佢依件衫係真波

明顯睇到浮架喎

個型唔得

男仔好多唔識睇係真波定假波
連係咪真素頻都唔識睇

完全唔明

就咁睇大過牧野

角度都唔同

俾你地去睇知厚唔厚粉都冇用

係，異性朋友基本上睇唔出我有無化妝

其實真係大既反而要壓，如果唔係運動果陣會好傷

今次去睇佢係咪真波

厚到做大戲咁就分到

姐係對波會彈下彈下？

D握手券飛緊黎香港啦
好緊張

直播開包

好難捉摸呀！

係呀，無好好地固定同承托就會chok到痛，嚴重既話連背肌同膊頭都可能會痛

好好玩

波會痛架咩？

我以為波係脂肪

姐係男人大大力渣個波會痛？

你d貨寄出香港未？

一拳打落肚腩都會痛啦

直播29隻
開到手軟

係脂肪，但有神經線架嘛

你仲多過我咁多既
明明我先係早安推

如果唔會痛 其實一直都係fake爽都幾搞笑

唔小心中咁多
你地好似會收咁咪照俾錢

其實聖跳舞都幾大負擔
博頭應該好酸

影后

放心有我在

睇黎我應該最早收到碟果個

等我面對現實先

11月頭啦

星期一！ 讓我先行！

吉田輝星比火腿搶左

[member[/member]

左邊⋯⋯

10/24付 オリコンデイリーランキング
3位 モーニング娘。'18 7,957枚

2位はモーニング娘。’18『フラリ銀座／自由な国だから』。本作は、現在までに147,788枚を売り上げており...

啲數字咁飄忽

both oricon?

上面oricon daily
下面billboard 累計

下個po叫咩好

兩邊計法唔同

上唔上到20萬呢

地方台

B榜都難講
O就算啦

已經無睇好耐

反正真數冇人知
睇下單揼唔揼本大概都feel到

聖又玩呢味

生田空氣劉海

咁眼鏡聖真係正啲 果種家庭教師feel呢

聖本身都係戴眼鏡

知醬is watching you!

手寫⋯⋯
個空姐係飯喎

愛ig

最後 あやかのことがみな…だいすき！

今日終於認真聽yeah yeah yeah
全首歌最鐘意係嗰幾下snare drum
開instrumental loop

合唱團唔首好似唱得唔齊

Skip咗呢首

我聽完yyy聽返泣けないぜ突然覺得後者錄得都幾好
有對比

銷量要節節上升喔

1:1炸Twitter

牧麻知聖 全部都係1:1

Same here 幾好聽

收工咁攰嘅時候，要聽d勵志啲嘅歌

あしたテンキがなあれ

あしたテストがある

我一直以為歌名係咁

如果係呢個歌名，無學生妹會想聽